前線立即撒退

前線立即撒退，唔好送頭 ! 快撚d走